余德丞 余德丞 余德丞，啲新聞真係好多好撚煩呀

只不過有個藝員暈咗，入ICU，點解啲新聞可以多到咁？
一時又黑白照，一時又代言人，一時又誹聞女友，呢啲無關痛癢嘅事點解都要出篇文去報導？理由咪就係班傳媒可以搵多啲人睇新聞，咁咪可以增加廣告收入囉

衰啲講句，佢死咗都可能無咁多新聞。而家佢死唔去，到時出院又會一大堆新聞

最重要嘅係，佢邊忽係男神呀？唔該啲報紙佬唔好係咪都叫男神女神啦，好嘔心

人地靚仔又大隻，男同女都好多fans